<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Проекты on LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/projects/</link><description>Recent content in Проекты on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>gRPC</title><link>https://lekovr.github.io/projects/grpc-arch/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/grpc-arch/</guid><description>Задача Спроектировать сервис со следующими свойствами:
обмен между фронтендом и прикладной логикой может осуществляеться через шину доступный извне АПИ и структура обмена данными документируются программно клиенты могут работать по протоколам SOAP, JSON, Websockets сервис поддерживает метрики (prometheus) и трассировку (jaeger) Технические особенности решения Формат описания сервиса: protobuf Шина: nats-streaming Базовый протокол взаимодействия: gRPC Структура сервиса Компоненты сервиса Внешние интерфейсы HTML Frontend - страницы вебсайта JSON API / Swagger - доступ к АПИ для собственного и клиентского javascript, см.</description></item><item><title>enfist</title><link>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</guid><description>Github enfist Назначение хранилище файлов конфигурации в postgresql с доступом через браузер и АПИ Использование в составе dcape Docker apisite/enfist Сервис enfist создавался как составная часть проекта dcape, включен в его состав в 2018м году, и с того времени находится в продакшене. Описание работы с enfist включено в документацию dcape.
Если коротко, то приложение позволяет работать со списком и содержимым файлов конфигурации через web-интерфейс и через API, при этом документация к API генерируется программно.</description></item><item><title>narra</title><link>https://lekovr.github.io/projects/narra/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/narra/</guid><description>Github narra Назначение сервис OAuth2 авторизации для учетных записей gitea, используемый для ограничения доступа к приватным ресурсам Использование в составе dcape Docker dopos/narra Сервис narra создавался как составная часть проекта dcape и они вместе с 2017 г находятся в продакшене. Описание работы с narra включено в документацию dcape.
В dcape v1 для ограничения доступа к внутренним ресурсам использовался nginx auth_request, функционал которого реализован в narra и дал три первые буквы в название проекта.</description></item><item><title>webtail</title><link>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</guid><description>Github LeKovr/webtail Назначение Публикация изменений (журнальных) файлов через websocket Docker ghcr.io/lekovr/webtail webtail - это веб-сервис и golang-пакет, предназначенные для публикации изменений постоянно дополняемых файлов (например - журналов) по протоколу websocket с доступом через браузер.
Сервис webtail использован в составе первой версии dcape для доступа к журналам развертывания приложений, в версии 2 эта информация доступна через portainer.
В начале 2021г у меня появилась возможность сделать рефакторинг исходного кода, доделать документацию и довести покрытие тестами до 77%, это пока удалось только для этого &amp;ldquo;вторичного pet-проекта&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>