<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/</link><description>Recent content on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>enfist</title><link>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</guid><description>Приложение enfist Docker apisite/enfist Назначение хранилище файлов конфигурации в postgresql с доступом через браузер и АПИ Enfist - это сервис хранения конфигураций приложений. Конфигурации хранятся в БД в виде Key-value таблицы, где ключ (key) формируется из адреса git репозитория organization--repo_name--branch (организация--проект--ветка), а значение (value) - содержимое .env файла.
Доступ к хранилищу ограничивается narra и осуществляется через фронтенд dcape.</description></item><item><title>narra</title><link>https://lekovr.github.io/projects/narra/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/narra/</guid><description> Приложение narra Docker dopos/narra Назначение сервис OAuth2 авторизации для учетных записей gitea, используемый для ограничения доступа к приватным ресурсам Narra - это OAuth2 прокси для учетных записей gitea, который используется для ограничения доступа к приватным ресурсам:
фронтенд dcape - список развернутых на сервере приложений и сервисов фронтенд traefik фронтенд enfist статистика использования powerdns</description></item><item><title>webtail</title><link>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</guid><description>Приложение webtail Docker ghcr.io/lekovr/webtail Назначение Публикация изменений (журнальных) файлов через websocket webtail - это веб-сервис и golang-пакет, предназначенные для публикации изменений постоянно дополняемых файлов (например - журналов) по протоколу websocket с доступом через браузер.</description></item><item><title>Резюме</title><link>https://lekovr.github.io/cv/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/cv/</guid><description>Работа с удовольствием добавляет совершенство в ее результат
Аристотель
Архитектор / Разработчик проектов, использующих
postgresql golang docker Занимаюсь ИТ профессионально с 1994г, специализируюсь на бэкенде и имею опыт в администрировании linux/docker и задачах фронтенда (html/vanilla js).
Не ограничиваюсь кодированием по ТЗ и стараюсь сделать все возможное для успеха проекта в целом.
В командах занимал роли от разработчика до архитектора и тимлида.
Opensource В свободное время и в рамках проектов я участвую в opensource и публикую код тут - github.</description></item><item><title>GoLang Solutions</title><link>https://lekovr.github.io/notes/golang/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/golang/</guid><description>Ниже приведены мои варианты решения типовых задач, которые у меня возникали при разработке на golang.
func main() Пока я не нашел удобный способ тестировать main(), мой вариант - сократить эту функцию до одной строки и убрать ее из тестов.
Если репозиторий содержит бинарник с именем APP, его функция main() размещается в отдельном файле cmd/APP/main.go со следующим содержанием:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 //+build !test // This file holds code which does not covered by tests package main import &amp;#34;os&amp;#34; func main() { Run(os.</description></item><item><title>pgws</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</guid><description> Приложение pgws назначение технология создания АПИ для хранимых функций Postgresql и автоматического их проксирования http-клиентам</description></item><item><title>PoGoDo</title><link>https://lekovr.github.io/pogodo/</link><pubDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/pogodo/</guid><description>PoGoDo - это сокращеный вариант обозначения проектов, использующих следующие технологии:
postgesql - данные размещены в этой СУБД golang - интерфейс к данным реализован на этом ЯП docker - деплой приложения использует такие контейнеры</description></item><item><title>modgd</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/modgd/</link><pubDate>Mon, 27 May 2002 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/modgd/</guid><description>modGD graphing module - Библиотека на Си для построения графиков по XML спецификации.
Использует libgd2 и libxml2. Это - коммерческий проект для английского знакомого моего бывшего коллеги и демку не выложить, но познакомиться с C программированием под Linux мне было интересно. Особенно в части .so и CGI.
Я подобным занимался и в универе и в 95м, потому и согласился. Наиболее запомнилась боль, вызванная необходимостью писать на С при знании, что на С++ все было бы проще.</description></item><item><title>Just Another Server Toolkit</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/jast/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2002 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/jast/</guid><description>Это, как-бы, пилот того, что мне хотелось вложить в понятие &amp;ldquo;веб-движок&amp;rdquo;. Некое универсальное ядро, лишенное известных мне недостатков известных мне движков. В частности, хотелось, чтобы
адрес любой страницы был коротким и читабельным, а не содержал сотню понятных только самому движку символов даже запароленную страницу можно было добавить в закладки и потом это работало писать всякие модули вроде форума и голосования под это было легко и удобно В общем, много чего хотелось.</description></item><item><title>Прайс-листы Кубани</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:20 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</guid><description>Plk 1
Plk 2
Plk 3
web.archive.org сохранил, как это выглядело.
Приятно вспомнить о проекте, созданном за полтора месяца, и проработавшем 2,5 года (1.07.99 - 23.</description></item><item><title>'Дизайн' kuban.su</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:19 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</guid><description>Дизайнwww.kuban.su
Это не проект даже, а просто подарок провайдеру нового вида страницы, по ссылке с которой, как оказалось, приходит довольно много посетителей. Кому-то эта нарисованная в августе 1999 года картинка, может и покажется симпатичной, но для меня это еще одно доказательство того, что я не дизайнер и этим должны заниматься другие ;) И пару слов о фотографии, которая висит на этом же сайте и является составной частью оформления.</description></item><item><title>tx2graph (C)</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:15 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</guid><description>Tx2graph 1
Tx2graph 2
Tx2graph 3
Tx2graph 4
Tx2graph 5
Программа для построения графиков по текстовым файлам.</description></item><item><title>Си и Модула</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:13 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</guid><description>Все размещенные здесь архивы содержат исходные тексты программ, написанных мной, и
опубликованы на условиях GPL.
Сомневаюсь, что это может быть интересно или полезно кому - нибудь, но - purcua pa? ;)
Resource manager (Modula) Архив Назначение resman.zip Предотвращение тупиков с использованием алгоритма банкира Это - оригинальный дистрибутив зачетной задачи, реализованной за одну ночь в октябре 1993г по технологии, которую я бы тогда назвал &amp;ldquo;парное программирование&amp;rdquo; ;-).</description></item></channel></rss>