<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/</link><description>Recent content on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>enfist</title><link>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</guid><description>Приложение enfist Docker apisite/enfist Назначение хранилище файлов конфигурации в postgresql с доступом через браузер и АПИ Enfist - это сервис хранения конфигураций приложений. Конфигурации хранятся в БД в виде Key-value таблицы, где ключ (key) формируется из адреса git репозитория organization--repo_name--branch (организация--проект--ветка), а значение (value) - содержимое .env файла.
Доступ к хранилищу ограничивается narra и осуществляется через фронтенд dcape.</description></item><item><title>narra</title><link>https://lekovr.github.io/projects/narra/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/narra/</guid><description> Приложение narra Docker dopos/narra Назначение сервис OAuth2 авторизации для учетных записей gitea, используемый для ограничения доступа к приватным ресурсам Narra - это OAuth2 прокси для учетных записей gitea, который используется для ограничения доступа к приватным ресурсам:
фронтенд dcape - список развернутых на сервере приложений и сервисов фронтенд traefik фронтенд enfist статистика использования powerdns</description></item><item><title>Резюме</title><link>https://lekovr.github.io/cv/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/cv/</guid><description>Работа с удовольствием добавляет совершенство в ее результат
Аристотель
Архитектор / Разработчик проектов, использующих
postgresql golang docker Занимаюсь ИТ профессионально с 1994г, специализируюсь на бэкенде и имею опыт в администрировании linux/docker и задачах фронтенда (html/vanilla js).
Не ограничиваюсь кодированием по ТЗ и стараюсь сделать все возможное для успеха проекта в целом.
В командах занимал роли от разработчика до архитектора и тимлида.
Opensource В свободное время и в рамках проектов я участвую в opensource и публикую код тут - github.</description></item><item><title>GoLang Solutions</title><link>https://lekovr.github.io/notes/golang/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/golang/</guid><description>Ниже приведены мои варианты решения типовых задач, которые у меня возникали при разработке на golang.
func main() Пока я не нашел удобный способ тестировать main(), мой вариант - сократить эту функцию до одной строки и убрать ее из тестов.
Если репозиторий содержит бинарник с именем APP, его функция main() размещается в отдельном файле cmd/APP/main.go со следующим содержанием:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 //+build !test // This file holds code which does not covered by tests package main import &amp;#34;os&amp;#34; func main() { Run(os.</description></item><item><title>pgws</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</guid><description> Приложение pgws назначение технология создания АПИ для хранимых функций Postgresql и автоматического их проксирования http-клиентам</description></item><item><title>PoGoDo</title><link>https://lekovr.github.io/pogodo/</link><pubDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/pogodo/</guid><description>PoGoDo - это сокращеный вариант обозначения проектов, использующих следующие технологии:
postgesql - данные размещены в этой СУБД golang - интерфейс к данным реализован на этом ЯП docker - деплой приложения использует такие контейнеры</description></item><item><title>Прайс-листы Кубани</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/plk/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:20 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/plk/</guid><description>www.price.kuban.su (1.07.99 - 23.12.01)
Приятно вспомнить о проекте, созданном за полтора месяца и проработавшем 2,5 года :) Этот проект - мой первый опыт программирования на Perl и все (кроме данных организаций ;) я делал сам. Подробности были изложены на странице, которую я здесь и процитирую.. главная страница прайс-лист управление фирмой c www.price.kuban.su/about: Возможности Для покупателей Любой прайс из газеты "Что? Где? Почем?" на Вашем компьютере. Возможности поиска по разделу минимальны, но есть.</description></item><item><title>kuban.su</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/kuban/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:19 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/kuban/</guid><description>Дизайнwww.kuban.su
Это не проект даже, а просто подарок провайдеру нового вида страницы, по ссылке с которой, как оказалось, приходит довольно много посетителей. Кому-то эта нарисованная в августе 1999 года картинка, может и покажется симпатичной, но для меня это еще одно доказательство того, что я не дизайнер и этим должны заниматься другие ;) И пару слов о фотографии, которая висит на этом же сайте и является составной частью оформления.</description></item><item><title>C utils</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/c/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:15 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/c/</guid><description>tx2graph Программа для построения графиков по текстовым файлам. Альтернатива парадоксовскому модулю графики, адаптированная для презентабельного представления необходимого количества значений (до 25). Вызывалась из скриптов Paradox 4.5 (DOS) для графического вывода аналитических показателей. Скриншоты слева не имеют увеличенного представления, т.к. IMHO и так все понятно и разбираться, есть ли в показанных числах коммерческая тайна, смысла не имеет ;) Все приведенные скриншоты сделаны с одного набора данных.</description></item><item><title>КубГУ</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/ksu93/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:13 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/ksu93/</guid><description>Все размещенные здесь архивы содержат исходные тексты программ, написанных мной, и
опубликованы на условиях GPL.
Сомневаюсь, что это может быть интересно или полезно кому - нибудь, но - purcua pa? ;)
Resource manager (Modula) Архив Назначение resman.zip Предотвращение тупиков с использованием алгоритма банкира Это - оригинальный дистрибутив зачетной задачи, реализованной за одну ночь в октябре 1993г по технологии, которую я бы тогда назвал &amp;ldquo;парное программирование&amp;rdquo; ;-).</description></item><item><title>Сертификаты BrainBench</title><link>https://lekovr.github.io/archive/brainbench/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/brainbench/</guid><description>В 1999м году я узнал про сервис tekmetrics, где можно было бесплатно и онлайн пройти тесты на знание некоторых ИТ-техник. Позднее он был переименован в brainbench и возможность пройти тесты бесплатно открывалась примерно на месяц каждый год. Платить я не видел смысла, в моем случае это бы не окупилось, но посмотреть, насколько я продвинулся среди остальных участников, в технологиях, которые мне интересны, я посчитал правильным. Достижение максимальной оценки не было целью, я сдавал тесты пакетами до 5 в день, чтобы увидеть свой уровень &amp;ldquo;на вскидку&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>