<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/</link><description>Recent content on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>gRPC</title><link>https://lekovr.github.io/projects/grpc-arch/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/grpc-arch/</guid><description>Задача Спроектировать сервис со следующими свойствами:
обмен между фронтендом и прикладной логикой может осуществляеться через шину доступный извне АПИ и структура обмена данными документируются программно клиенты могут работать по протоколам SOAP, JSON, Websockets сервис поддерживает метрики (prometheus) и трассировку (jaeger) Технические особенности решения Формат описания сервиса: protobuf Шина: nats-streaming Базовый протокол взаимодействия: gRPC Структура сервиса Компоненты сервиса Внешние интерфейсы HTML Frontend - страницы вебсайта JSON API / Swagger - доступ к АПИ для собственного и клиентского javascript, см.</description></item><item><title>enfist</title><link>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/enfist/</guid><description>Github enfist Назначение хранилище файлов конфигурации в postgresql с доступом через браузер и АПИ Использование в составе dcape Docker apisite/enfist Сервис enfist создавался как составная часть проекта dcape, включен в его состав в 2018м году, и с того времени находится в продакшене. Описание работы с enfist включено в документацию dcape.
Если коротко, то приложение позволяет работать со списком и содержимым файлов конфигурации через web-интерфейс и через API, при этом документация к API генерируется программно.</description></item><item><title>narra</title><link>https://lekovr.github.io/projects/narra/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/narra/</guid><description>Github narra Назначение сервис OAuth2 авторизации для учетных записей gitea, используемый для ограничения доступа к приватным ресурсам Использование в составе dcape Docker dopos/narra Сервис narra создавался как составная часть проекта dcape и они вместе с 2017 г находятся в продакшене. Описание работы с narra включено в документацию dcape.
В dcape v1 для ограничения доступа к внутренним ресурсам использовался nginx auth_request, функционал которого реализован в narra и дал три первые буквы в название проекта.</description></item><item><title>webtail</title><link>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/projects/webtail/</guid><description>Github LeKovr/webtail Назначение Публикация изменений (журнальных) файлов через websocket Docker ghcr.io/lekovr/webtail webtail - это веб-сервис и golang-пакет, предназначенные для публикации изменений постоянно дополняемых файлов (например - журналов) по протоколу websocket с доступом через браузер.
Сервис webtail использован в составе первой версии dcape для доступа к журналам развертывания приложений, в версии 2 эта информация доступна через portainer.
В начале 2021г у меня появилась возможность сделать рефакторинг исходного кода, доделать документацию и довести покрытие тестами до 77%, это пока удалось только для этого &amp;ldquo;вторичного pet-проекта&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Алексей Коврижкин, начальник отдела ИТ / CTO</title><link>https://lekovr.github.io/cv_brief/</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:43:00 +0300</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/cv_brief/</guid><description>Занимаюсь ИТ профессионально с 1994г, имею опыт руководства командами реализации и сопровождения таких проектов, как биллинг телеком-оператора, платформа электронной торговли и др. Работаю исключительно дистанционно с 2010г.
Ключевые навыки опыт в организации эффективного процесса разработки с участием программистов, аналитиков, QA и SRE практический опыт в проектировании, реализации и сопровождения решений, использующих погодо опыт в снижении числа отказов критических подсистем Под моим руководством создавали и поддерживали программные продукты команды специалистов по</description></item><item><title>Чек-лист вакансии</title><link>https://lekovr.github.io/notes/vacancy_checklist/</link><pubDate>Thu, 07 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/vacancy_checklist/</guid><description>Мой Чек-лист вакансии Если я прохожу интервью и звучат слова &amp;ldquo;а есть ли у Вас какие-то вопросы?&amp;rdquo;, я открываю эту страницу и зачитываю те пункты, которые на этот момент еще актуальны.
1. Тесты процент покрытия (для пилота / для прода) как сделаны интеграционные тесты? используется ли в тестах docker? 2. Техдокументация кто пишет? на каком этапе? 3. SQL какая СУБД? как производятся миграции? есть ли хранимый код и для чего?</description></item><item><title>Резюме</title><link>https://lekovr.github.io/cv/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/cv/</guid><description>Работа с удовольствием добавляет совершенство в ее результат
Аристотель
Архитектор / Разработчик проектов, использующих
postgresql golang docker Занимаюсь ИТ профессионально с 1994г, специализируюсь на бэкенде и имею опыт в администрировании linux/docker и задачах фронтенда (html/vanilla js).
Не ограничиваюсь кодированием по ТЗ и стараюсь сделать все возможное для успеха проекта в целом.
В командах занимал роли от разработчика до архитектора и тимлида.
Opensource В свободное время и в рамках проектов я участвую в opensource и публикую код тут - github.</description></item><item><title>GoLang Solutions</title><link>https://lekovr.github.io/notes/golang/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/golang/</guid><description>Ниже приведены мои варианты решения типовых задач, которые у меня возникали при разработке на golang.
func main() Пока я не нашел удобный способ тестировать main(), мой вариант - сократить эту функцию до одной строки и убрать ее из тестов.
Если репозиторий содержит бинарник с именем APP, его функция main() размещается в отдельном файле cmd/APP/main.go со следующим содержанием:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 //+build !test // This file holds code which does not covered by tests package main import &amp;#34;os&amp;#34; func main() { Run(os.</description></item><item><title>SQL Solutions</title><link>https://lekovr.github.io/notes/sql_test/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/sql_test/</guid><description>В SQL мне наиболее интересна работа с хранимым кодом в PostgreSQL, но до того, чтобы собрать отдельный справочник, руки пока не доходят. Поэтому наполнение этой страницы еще в начальной стадии
Пример теста 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 SAVEPOINT test_begin; select pgmig.assert_count(1); -- ---------------------------------------------------------------------------- SELECT pgmig.pkg_op_before(&amp;#39;init&amp;#39;, &amp;#39;test_pgmig&amp;#39;, &amp;#39;v0.0&amp;#39;, &amp;#39;git&amp;#39;); SELECT pgmig.assert_eq(&amp;#39;pkg_op_before&amp;#39; , (SELECT jsonb_build_object(&amp;#39;code&amp;#39;,code,&amp;#39;version&amp;#39;,version) FROM pgmig.pkg where code=&amp;#39;test_pgmig&amp;#39;) , &amp;#39;{ &amp;#34;version&amp;#34;: &amp;#34;v0.0&amp;#34;, &amp;#34;code&amp;#34;: &amp;#34;test_pgmig&amp;#34; }&amp;#39;::jsonb ); ROLLBACK TO SAVEPOINT test_begin; См.</description></item><item><title>pgws</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:38:25 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/pgws/</guid><description> Приложение pgws назначение технология создания АПИ для хранимых функций Postgresql и автоматического их проксирования http-клиентам</description></item><item><title>English</title><link>https://lekovr.github.io/notes/english/</link><pubDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/notes/english/</guid><description>Когда-то однажды, в 1998м году, я готовился к релокации в Англию. В какой-то момент уровень моей подготовки был сформулирован как &amp;ldquo;подгони разговорный и мы тебя заберем&amp;rdquo;. Я нашел местную школу с &amp;ldquo;native speaking teachers&amp;rdquo; и их входной тест показал уровень &amp;ldquo;Intermediate&amp;rdquo;. На сегодня для меня это - давно забытый рекорд. Я могу читать и писать, до сих пор основная часть моих знаний приходит из текстов на английском. Но вот &amp;ldquo;участвовать в митингах&amp;rdquo; - тут извините.</description></item><item><title>PoGoDo</title><link>https://lekovr.github.io/pogodo/</link><pubDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/pogodo/</guid><description>PoGoDo - это сокращеный вариант обозначения проектов, использующих следующие технологии:
postgesql - данные размещены в этой СУБД golang - интерфейс к данным реализован на этом ЯП docker - деплой приложения использует такие контейнеры</description></item><item><title>modgd</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/modgd/</link><pubDate>Mon, 27 May 2002 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/modgd/</guid><description>modGD graphing module - Библиотека на Си для построения графиков по XML спецификации.
Использует libgd2 и libxml2. Это - коммерческий проект для английского знакомого моего бывшего коллеги и демку не выложить, но познакомиться с C программированием под Linux мне было интересно. Особенно в части .so и CGI.
Я подобным занимался и в универе и в 95м, потому и согласился. Наиболее запомнилась боль, вызванная необходимостью писать на С при знании, что на С++ все было бы проще.</description></item><item><title>Just Another Server Toolkit</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/jast/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2002 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/200x/jast/</guid><description>Это, как-бы, пилот того, что мне хотелось вложить в понятие &amp;ldquo;веб-движок&amp;rdquo;. Некое универсальное ядро, лишенное известных мне недостатков известных мне движков. В частности, хотелось, чтобы
адрес любой страницы был коротким и читабельным, а не содержал сотню понятных только самому движку символов даже запароленную страницу можно было добавить в закладки и потом это работало писать всякие модули вроде форума и голосования под это было легко и удобно В общем, много чего хотелось.</description></item><item><title>Прайс-листы Кубани</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:20 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</guid><description>Plk 1
Plk 2
Plk 3
web.archive.org сохранил, как это выглядело.
Приятно вспомнить о проекте, созданном за полтора месяца, и проработавшем 2,5 года (1.07.99 - 23.</description></item><item><title>'Дизайн' kuban.su</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:19 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</guid><description>Дизайнwww.kuban.su
Это не проект даже, а просто подарок провайдеру нового вида страницы, по ссылке с которой, как оказалось, приходит довольно много посетителей. Кому-то эта нарисованная в августе 1999 года картинка, может и покажется симпатичной, но для меня это еще одно доказательство того, что я не дизайнер и этим должны заниматься другие ;) И пару слов о фотографии, которая висит на этом же сайте и является составной частью оформления.</description></item><item><title>tx2graph (C)</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:15 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</guid><description>Tx2graph 1
Tx2graph 2
Tx2graph 3
Tx2graph 4
Tx2graph 5
Программа для построения графиков по текстовым файлам.</description></item><item><title>Си и Модула</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:13 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</guid><description>Все размещенные здесь архивы содержат исходные тексты программ, написанных мной, и
опубликованы на условиях GPL.
Сомневаюсь, что это может быть интересно или полезно кому - нибудь, но - purcua pa? ;)
Resource manager (Modula) Архив Назначение resman.zip Предотвращение тупиков с использованием алгоритма банкира Это - оригинальный дистрибутив зачетной задачи, реализованной за одну ночь в октябре 1993г по технологии, которую я бы тогда назвал &amp;ldquo;парное программирование&amp;rdquo; ;-).</description></item></channel></rss>