<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>199х on LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/</link><description>Recent content in 199х on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Прайс-листы Кубани</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/plk/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:20 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/plk/</guid><description>www.price.kuban.su (1.07.99 - 23.12.01)
Приятно вспомнить о проекте, созданном за полтора месяца и проработавшем 2,5 года :) Этот проект - мой первый опыт программирования на Perl и все (кроме данных организаций ;) я делал сам. Подробности были изложены на странице, которую я здесь и процитирую.. главная страница прайс-лист управление фирмой c www.price.kuban.su/about: Возможности Для покупателей Любой прайс из газеты "Что? Где? Почем?" на Вашем компьютере. Возможности поиска по разделу минимальны, но есть.</description></item><item><title>kuban.su</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/kuban/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:19 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/kuban/</guid><description>Дизайнwww.kuban.su
Это не проект даже, а просто подарок провайдеру нового вида страницы, по ссылке с которой, как оказалось, приходит довольно много посетителей. Кому-то эта нарисованная в августе 1999 года картинка, может и покажется симпатичной, но для меня это еще одно доказательство того, что я не дизайнер и этим должны заниматься другие ;) И пару слов о фотографии, которая висит на этом же сайте и является составной частью оформления.</description></item><item><title>C utils</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/c/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:15 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/c/</guid><description>tx2graph Программа для построения графиков по текстовым файлам. Альтернатива парадоксовскому модулю графики, адаптированная для презентабельного представления необходимого количества значений (до 25). Вызывалась из скриптов Paradox 4.5 (DOS) для графического вывода аналитических показателей. Скриншоты слева не имеют увеличенного представления, т.к. IMHO и так все понятно и разбираться, есть ли в показанных числах коммерческая тайна, смысла не имеет ;) Все приведенные скриншоты сделаны с одного набора данных.</description></item><item><title>КубГУ</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/ksu93/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:13 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/9x/ksu93/</guid><description>Все размещенные здесь архивы содержат исходные тексты программ, написанных мной, и
опубликованы на условиях GPL.
Сомневаюсь, что это может быть интересно или полезно кому - нибудь, но - purcua pa? ;)
Resource manager (Modula) Архив Назначение resman.zip Предотвращение тупиков с использованием алгоритма банкира Это - оригинальный дистрибутив зачетной задачи, реализованной за одну ночь в октябре 1993г по технологии, которую я бы тогда назвал &amp;ldquo;парное программирование&amp;rdquo; ;-).</description></item></channel></rss>