<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>199х on LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/</link><description>Recent content in 199х on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Прайс-листы Кубани</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:20 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/plk/</guid><description>Plk 1
Plk 2
Plk 3
web.archive.org сохранил, как это выглядело.
Приятно вспомнить о проекте, созданном за полтора месяца, и проработавшем 2,5 года (1.07.99 - 23.12.01) до переезда на HTML::Mason.
Это мой первый коммерческий проект и для web и на perl. ТЗ, верстку и код я делал сам. Подробности были изложены на странице, которую я здесь и процитирую..
Далее - цитаты из www.price.kuban.su/about
Возможности Для покупателей Любой прайс из газеты &amp;ldquo;Что?</description></item><item><title>'Дизайн' kuban.su</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:19 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/kuban/</guid><description>Дизайн www.kuban.su
Это не проект даже, а просто подарок провайдеру нового вида страницы, по ссылке с которой, как оказалось, приходит довольно много посетителей. Кому-то эта нарисованная в августе 1999 года картинка, может и покажется симпатичной, но для меня это еще одно доказательство того, что я не дизайнер и этим должны заниматься другие ;) И пару слов о фотографии, которая висит на этом же сайте и является составной частью оформления. Снимок сделан в Долине очарования цифровым фотоаппаратом и, хотя на полной версии снимка запечатлен не я, право публиковать это изображение у меня есть ;)</description></item><item><title>tx2graph (C)</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:15 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/c/</guid><description>Tx2graph 1
Tx2graph 2
Tx2graph 3
Tx2graph 4
Tx2graph 5
Программа для построения графиков по текстовым файлам. Альтернатива парадоксовскому модулю графики, адаптированная для презентабельного представления необходимого количества значений (до 25).
Вызывалась из скриптов Paradox 4.5 (DOS) для графического вывода аналитических показателей.
Скриншоты выше не имеют увеличенного представления, т.к. IMHO и так все понятно и разбираться, есть ли в показанных числах коммерческая тайна, смысла не имеет ;)
Все приведенные скриншоты сделаны с одного набора данных.</description></item><item><title>Си и Модула</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:33:13 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/199x/ksu93/</guid><description>Все размещенные здесь архивы содержат исходные тексты программ, написанных мной, и
опубликованы на условиях GPL.
Сомневаюсь, что это может быть интересно или полезно кому - нибудь, но - purcua pa? ;)
Resource manager (Modula) Архив Назначение resman.zip Предотвращение тупиков с использованием алгоритма банкира Это - оригинальный дистрибутив зачетной задачи, реализованной за одну ночь в октябре 1993г по технологии, которую я бы тогда назвал &amp;ldquo;парное программирование&amp;rdquo; ;-). Суть ее была в том, что участник-1 получает доступ к терминалу на 1 час, после чего распечатывает результат и в течение следующего часа анализирует распечатку, пока участник-2 пользуется терминалом.</description></item></channel></rss>