<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Архив on LeKovr</title><link>https://lekovr.github.io/archive/</link><description>Recent content in Архив on LeKovr</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://lekovr.github.io/archive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Архив проектов</title><link>https://lekovr.github.io/archive/projects/</link><pubDate>Sat, 11 Jan 2020 14:09:21 +0900</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/projects/</guid><description>Некоторые темы мне просто приятно перечислить хотя бы потому, что это было интересно и с этим связано достаточное количество приятных воспоминаний :) Конечно, в компьютерном мире есть огромное количество интересных вещей и все не попробуешь.. Хм.. однажды я наткнулся в сети на CV парнишки из Питтсбурга, который закончил ВУЗ значительно позже меня, но за остальное время успел гораздо больше&amp;hellip; Что поделать, это определяется множеством причин.
Невозможно знать все, но желать и стараться узнавать новое - нужно.</description></item><item><title>Сертификаты BrainBench</title><link>https://lekovr.github.io/archive/brainbench/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lekovr.github.io/archive/brainbench/</guid><description>В 1999м году я узнал про сервис tekmetrics, где можно было бесплатно и онлайн пройти тесты на знание некоторых ИТ-техник. Позднее он был переименован в brainbench и возможность пройти тесты бесплатно открывалась примерно на месяц каждый год. Платить я не видел смысла, в моем случае это бы не окупилось, но посмотреть, насколько я продвинулся среди остальных участников, в технологиях, которые мне интересны, я посчитал правильным. Достижение максимальной оценки не было целью, я сдавал тесты пакетами до 5 в день, чтобы увидеть свой уровень &amp;ldquo;на вскидку&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>